【信不信由你】你知唔知道 點先可以叫鬼上黎？（靈異小故事）

好簡單，可能你地都試過。

當你地起度討論果d靈異話題
如果你直接講:「鬼」呢個字
佢就已經過左黎
原理就好似有人叫你先生／小姐一樣
你會另轉頭睇 或者 行過去
問一句「做咩叫我？／咩事？」一樣
所以唔好以為靈體離我地好遠 其實都幾近